【估國家】煞車不及？大貨車衝撞小學生 多人遭輾「血肉模糊」釀3死

大陸廣西貴港桂平市木樂鎮昨（25日）發生一起嚴重車禍，一輛大貨車駛經廣仁村路段時，高速撞向一大群正在過馬路的小學生，造成3人死亡、2人受傷，現場畫面血腥恐怖。今監視器畫面曝光，可見駕駛曾試圖煞停車輛，地上煞車痕相當清晰，詳細事故原因警方還在調查中。

根據監視器畫面顯示，兩名老師先是在在雙程路的斑馬線兩旁擺放4個交通三角錐，提示雙向車道的駕駛小心，沒想到正當小學生們橫過馬路之際，一輛大貨車突然疾駛過來，疑似煞車不及，直接衝撞並輾壓數名學生。

另據民眾拍攝畫面，車禍現場一片狼藉，有名女童全身染滿鮮血，雙腳被輾至血肉模糊；另一名被撞學生的身體更慘遭大貨車輾碎，只剩一雙殘肢，地上一條長長的血痕；而路旁還有至少有兩名傷勢嚴重、身體多處受傷的小學生倒臥地上。

(慎入)

民眾拍攝現場畫面，現場一片狼藉，血腥恐怖。（圖／取自東網）

大批民眾憤怒衝上駕駛座。（圖／取自東網）

事發後，大批民眾憤怒的衝上大貨車駕駛座，欲將司機拉下車，最後多名員警抵達制止，並在現場拉起封鎖線。據當地警方最新通報，肇事駕駛目前已被刑拘，事故原因仍在調查。（更多新聞就在中天快點TV）

※觀看道路監視器影片請【點我】；民眾拍攝畫面請【點我】→血腥慎入!!

防暴警察在現場拉起封鎖線，並在大貨車四周築起人牆。（圖／取自東網）

慎入圖完全唔覺恐怖

第一次聽車禍出防暴警察唔係交通警，我諗只有强國特色既炒車

打保齡都係死3隻 渣ga

諗起 暴龍哥

打左格嘅

最好唔好撞啲太過出名嘅人就得了

乜撚都睇唔到仲慎咩入

打左格 慎入乜

屌

應該超重。唔係既話冇奶油停唔到

片

原來呢度足本啲

邊度有原圖

YEAHHHHH

渣太快 根本煞唔切 d學生又鳩衝 放雪榚筒個個都有責任